- O
今天的学习目标是掌握HTML的基础语法,CSS的基本样式设置,以及React组件的基本使用。在课堂上完成回应问题的要求。
- R
HTML的标签语法比我想象中要简单和直接。CSS让我能够很直观地改变页面样式,通过课堂上的游戏练习，让我更加了解了css中各种样式的使用方法，很有趣味性。React的组件化编程思想非常棒,可以划分界面、提高复用性。组件的props和state概念也让状态管理更清晰。
- I
这些网页技术为我提供了强大的工具来构建前端界面。HTML定义内容结构,CSS控制样式美化,React组件化编程提高开发效率。在React当中组件的props和state可以进行跨组件之间的信息传输。现在我对自己掌握这些技能更有信心了。
- D
接下来我要多练习HTML语义化标签的使用,学习CSS布局与响应式设计,以及 state/props 在React组件间的传递。我也要找时间制作一些小项目,将这些知识应用到实践中去。